［返左工撚］今晚收工先係另一個戰場

無巴士 得港鐵
係咪要排三個鐘先返到屋企呀

到時淋病記招會話
一早講左可以早走
僱主僱員互諒

難聽過粗口

要打卡點早走